學術性討論 上到宇宙會唔會撞鬼

太空人會唔會撞鬼呢

外星人係太空死左, 咁太空人咪會撞到外星鬼囉

人心有鬼

鬼上到宇宙冇太空衣會唔會生存到